{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001194",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "거제도 고현 거제스테이"
    },
    "text": "2021年12月に新しくオープンした巨済ステイは、常に清潔な客室管理と最高のサービスを提供しています。 私たちは多くの利用を期待しています。 客室は個別に床暖房が可能であり、床暖房調節器とベッド電気マットが提供されます。 また、客室ごとに窓ガラスが再設置され、より静かで温かい空間を提供しています。 駐車は建物内6台まで可能で、満車の際はコヒョン市場公営駐車場をご利用ください。 公営駐車場を利用する場合は、100%全額駐車費の支援が提供されます。 巨済ステイは3階に設置された無人機械(キオスク)で決済、チェックイン、チェックアウトを行います。 客室内では絶対禁煙及び火気の使用は禁止されています。 使い捨て用品は提供され、ガウンは提供されません。 人数追加の際には当日追加料金をお支払いいただく必要があり、客室の割り当てはチェックインの際に行われます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 クーポンは先着順で、予約詳細ページからクーポンを選択してご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "巨済ステイはいつオープンしましたか？",
            "answer": "巨済ステイは2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "巨済ステイではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "巨済ステイでは常に清潔な客室管理と最高のサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別に床暖房が可能であり、床暖房調節器とベッド電気マットが提供されます。また、窓ガラスが再設置され、より静かで温かい空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は建物内に6台まで可能です。満車の際はコヒョン市場公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "公営駐車場の利用について教えてください。",
            "answer": "公営駐車場を利用する場合、100%全額駐車費の支援が提供されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトはどのように行いますか？",
            "answer": "巨済ステイは3階に設置された無人機械(キオスク)で決済、チェックイン、チェックアウトを行います。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では絶対禁煙及び火気の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品やガウンは提供されますか？",
            "answer": "使い捨て用品は提供されますが、ガウンは提供されません。"
        },
        {
            "question": "人数追加の際には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加の際には当日追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金には変動がありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "クーポンの利用方法を教えてください。",
            "answer": "クーポンは先着順で、予約詳細ページからクーポンを選択してご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 450
    }
}